有咩慘得過識個女仔，被幾十個男人屌過

開頭以為佢好成熟，好積極搵錢養家

覺得佢16歲被個網友中出即飛好慘

原來佢恨拍拖恨到周圍微信識仔，16歲(聽講係16) 開始到now DSE被幾十個男人屌過

密實姑娘假正經, 但又唔係靚

利申：同學

你係咪想咁講